有冇人發覺依排愛回家成日借頭借路sell澳門

好撚奇怪

應該收左澳門錢

今集又sell

每個禮拜都至少一集sell

好明顯啦，成日片尾都講澳門乜乜物物
之前又有集去了半集澳門

收咗幾多錢

睇片尾啦

套劇入邊都有

澳門人原來咁有錢
全球第二高 人均GDP
明明澳門人好hea學術水平又無香港咁高，
憑咩有錢過香港人
香港人做到仆街先得個吉

呢個世界公平咩，悠閒生活節奏慢竟然有錢過拼搏進取，咁重有邊個會拼搏進取，不如全部人hea做算啦屌你老母

多謝啲腥魚民囉拉低晒水平

其實澳門都多腥移民、又有外勞
不過都無阻本地人
澳門全民都高人工
唔似香港貧富懸殊世界第一

你睇下北歐d國家，睇下德國。差唔多全界最低工時，但最高GDP
唔係下下要好似港奴咁做仆街，根本就長工時就無哂生產力

香港人垃圾囉

鉅記定澳門旅遊局咁?

片尾寫明資訊由澳門旅遊局贊助。

其實係咪支那狗葡萄香港乜都有同自由？？

聽澳門朋友講澳門做荷官 20-30k
無人做其他工種，所以順帶其他工種都要提高人工吸引人做

點解班仆街要拖死香港